
                      No perdáis el tiempo en verla, no tiene nada nuevo que ofrecer, los actores pésimos, el actor principal es soso, y sin carisma. Una historia sin sentido, se podía haber llamado la masa, o mortadelo y filemon. De Hércules no tiene nada, menos mal que no la vi en el cine.
        
            